［緊急］中共預告911將於香港重演

中共喉舌China Daily今日獨家預告明天美國國殤911事件記念日 將於香港重演911贈慶 並企圖嫁禍香港和平示威者

聲明如下
1）連登仔有本事打自己隻飛機 無本事劫機
2）撐自由民主示威者嘅國泰員工都俾中共迫到停飛哂
3）連登仔做嘢又會俾你中共喉舌獨家爆料啦 on99
4）我地親外國勢力，唔會在人地傷口灑鹽

講完。

不如大家諗下，到底四圍幫中共散播hate speech嘅港龍CEO，到底喺中共重演911度，扮演咩角色？

連登仔唔知 拉登都唔知
既然係咁
大家一齊篤灰一齊去問個清楚明白

1. 香港太古集團有限公司(公共事務部) - (publicaffairs@swire.com)
2. 國泰航空employee_questions@cathaypacific.com
3. 鄧健榮 ,國泰航空行政總裁(augustus_tang@cathaypacific.com)

4. FAA e-form

5. ICAO
E-mail: icaohq@icao.int

6. ICE
HRV.ICE@ice.dhs.gov

求template

嘩， 好得人驚喎
咁聽日禁香港空域啦

推

求英文翻譯

聽日全部人入去保護機場仲好啦

中銀 ifc icc返工既巴絲聽日唔好返工啦